《洛克人》也要出真人版電影？

根據《Screen Rant》報導，曾參與2012年電影《超時空戰警特警判官3D》的製片阿迪尚卡爾（Adi Shankar），近來參與了Netflix《惡魔城》電玩改編動畫的製作，對於電玩遊戲改編的影視作品並不想止步於此，還想繼續接受新的挑戰，因此在接受《WWG》訪問時，透露自己接下來很有可能會將另一個日本經典電玩遊戲《洛克人》也改編成真人版電影，說道：「我想要拍一部口味超重的R級《洛克人》電影」，並解釋：「即使我已經有一隻腳踏入好萊塢的大門當中，但我絕對不是為了利益而要去強暴或者掠奪其他文化，我只是想要將我兒時喜歡的那些東西，以最有趣的方式變成現實罷了。」

TOP

《洛克人》也要出真人版電影？《超時空戰警3D》製片想拍成R級片

2017/04/11 11:36

《超時空戰警3D》的製片阿迪尚卡爾透露有意想將經典電玩遊戲《洛克人》改編成真人版R級片。（翻攝自Screen Rant）

〔記者陳昱均／綜合報導〕近來各種動漫、動畫，甚至是影集被重新翻拍成新電影的風潮正盛，加上迪士尼陸續將自家經典動畫改編成真人版電影，又都取得相當優異的成績，因此現在人人都想分食這塊相當有商機又有「錢」途的大餅，繼先前的《攻殼機動隊》後，現在另一部日本經典遊戲作品《洛克人》，可能也將要被改編成真人版電影了！

《洛克人》是經典的日本電玩遊戲。（翻攝自TV Tropes）

根據《Screen Rant》報導，曾參與2012年電影《超時空戰警3D》的製片阿迪尚卡爾（Adi Shankar），近來參與了Netflix《惡魔城》電玩改編動畫的製作，對於電玩遊戲改編的影視作品並不想止步於此，還想繼續接受新的挑戰，因此在接受《WWG》訪問時，透露自己接下來很有可能會將另一個日本經典電玩遊戲《洛克人》也改編成真人版電影，說道：「我想要拍一部口味超重的R級《洛克人》電影」，並解釋：「即使我已經有一隻腳踏入好萊塢的大門當中，但我絕對不是為了利益而要去強暴或者掠奪其他文化，我只是想要將我兒時喜歡的那些東西，以最有趣的方式變成現實罷了。」

阿迪尚卡爾最近才參與了Netflix《惡魔城》電玩改編動畫的製作。（翻攝自Omega Underground）

而其實，他會想拍R級片的真人動畫電影並不是什麼令人意外的事，因為他自己就曾在2015年時，推出一部《POWER/RANGERS UNAUTHORIZED》的「血腥版金剛戰士」短片，把大家童年時期耳熟能詳的金剛戰士，徹底改造成一部既暴力又血腥的另類短片。至於將《洛克人》改編成動畫或電影的舉動，已經有不少前人挑戰過，像是美國之前也曾於2010年推出真人版《洛克人》電影過，只是反應普普，並沒有掀起什麼特別的熱潮，因此現在對動漫還有電玩遊戲領域都相當熟悉且有經驗的阿迪尚卡爾想接棒挑戰，仍令觀眾抱持相當高的期待。

洛克人點樣R級...

X9

robocop咁拍